小學雞改過嘅兒歌

ONE MORE TWO MORE
屎忽大過菠蘿
中間有粒的
好似朱古力
屙了一滴滴
屙屎無曬力

長J叔叔你好嗎？ 香港小姐的波任你揸

是龜,也是頭,是龜頭.....